突發！死人都唔放過！支那封殺鄧麗君！

《何日君再來》不是漢奸歌曲，但它是首黃色歌曲;不是一首愛情歌曲，而是一首調情歌
曲;不是藝術歌曲，而是商業歌曲，是有錢的舞客和賣笑的舞女的關係，是舞場中舞女勸
客人喝酒時唱的。……這是對血淚現實的掩蓋，是對燈紅酒綠紙醉金迷生活的歌頌，是以
醉生夢死的態度來對待現實。……現在還喜歡《何日君再來》的同志要認真想一下：是『
好花不常開』，還是應該用我們雙手去創造永不凋謝的花朵。

死左咁多年都黃?
真係先驅

鄧麗君唔係比支那封咗好撚耐嫁啦咩

咪係，佢咁藍

鄧麗君係最後一代反共國民黨人
佢講過一日中國未自由民主，佢都唔會去大陸唱歌
唔封佢封邊個

公開禁定私下都唔俾聽？

佢係由台灣紅唔起之後大6紅遍全國先台灣理佢
之後紅到日本全世界……
其實台灣當年衰過大6……
係最近小應 先好咗

未改革開放前，聽都要捉架我台灣隔離嗰阿婆，佢當年就係因為聽比人捉左去勞改，先偷渡黎台灣

台灣唔紅⋯⋯當年台灣已經紅到仆街

source?

聽到鄧麗君嘅歌聲 彷彿回到軍民一心 期待反攻嘅黃金歲月一樣

鄧麗君死左25年都唔明咩藍咩黃

鄧麗君生前唯一的糗事發生在一九七八年。當年她因為台灣護照在國際上行走實在太不方便，一個不小心聽從了一個不好的意見，弄了一張印尼假護照。她的假護照，從中國香港轉台灣飛日本，本來沒想拿出來用的，剛好台灣護照過期了，就暫時想頂一頂過關再說，卻被發現用印尼假護照，因而在日本被關了七天，不過不是牢房，只是女拘留所。在拘留中，她還為其他的人唱了《千言萬語》，保出來後用中南美洲貝里斯的護照飛法國，並開始在法國、日本兩地輪流居住。

當時台灣對她是不夠好的，輿論也不是很好。那段日子，一沉百踩，基本上鄧麗君的名字在台灣是慢慢往下走了，誰知道突然之間小鄧在祖國大陸大紅特紅起來，白天聽老鄧，晚上聽小鄧，家家戶戶每天晚上都是《小城故事多》《甜蜜蜜》，那還了得？台灣的軍政要人、各種媒體又把鄧麗君送回神台。唉！人呀人！就是這樣神仙、老虎、狗。小鄧那時真是點滴在心頭，命呀命！

自己睇

個男人差婆就係佢條仔

原文網址：

講明大陸專制獨裁就唔會去大陸開show搵錢. 你話呢?

kk news
你不如引文公大匯

其實諗深一層邊個國家先肯定佢佢就係果個國家起手
唔存在如果唔係大陸台灣先關注佢就捧紅人呢種說法
人地比獎佢黑箱作業都好都係人地肯定佢
照咁說法當紅四大天王周星馳都可以用呢種說法
事實係香港比獎比肯定人完全唔關大陸事

80 年代台灣應該係最紅果期，點樣一沉百踩？而且仲成日黎香港

佢引嗰個係支那content farm嚟
仆街google成日search嘢就彈呢檔嘢出嚟
另外仲有百度同咩wikiwand

聽歌要勞改

有啲個臺灣同大陸都唔聽得
譬如何日君再來
因為讀音同「賀日軍再來」一樣
所以兩地都俾人ban咗
當年只有香港可以盡情聽

鄧麗君唱嘅日文歌紅到去日本開演唱會勁受歡迎
有啲上一輩嘅聽咗幾十年鄧麗君都唔知佢去過日本發展

content farm當source
連登仔係咪真係咁弱智

邊個封邊個? 大6 想邀佢都唔會去

諗起禁雨夜花

反革命歌曲你試下以前唱梅花

此黃不同彼黃, 此黃=甜歌

你係咪on9 引用内容農場都算，仲有人地叫寶島第一歌姬咁都唔紅，當年金門仲會播佢歌做大外宣

kknews 係支那公司係台灣開既content farm

突然有唸法

鄧麗君好多人話係中國板美空ひばり，如果整到佢好似上年紅白嘅ひばり咁，用AI唱榮光嘅話

kknews
FC咗未

雖然佢唔係粵人但係佢粵語講得好好

見到寫中國香港就知唔駛睇

佢係香港人

黃喺呢個context應該係指色情

大陸仔? content farm都信

beyond 幾時封

佢嘅語言能力應該勁過95%連登仔

From wikipedia
語言
中華民國國語・上海話・廣東話・臺灣話・河南話・河北話・四川話・山東話・日語・英語・法語・馬來語・泰語・印尼語

Fake News

台灣衰過大陸
十大建設 衰過文革

CLS

何日君再奶
的確係黃歌

流氓公僕，個名好正

算唔算 陽間干與陰間？

弱智仔用kknews

邊忽黃？

好花不常開
好景不常在
愁堆解笑眉
淚灑相思帶

今宵離別後
何日君再來
喝完了這杯
請進點小菜
人生能得幾回醉
不歡更何待

來，來，來，
喝完這杯再說吧！

今宵離別後
何日君再來

停唱陽關疊
重擎白玉杯
慇勤頻致語
牢牢撫君懷

今宵離別後
何日君再來
喝完了這杯
請進點小菜
人生能得幾回醉
不歡更何待

唉！
再喝一杯，乾了吧！

今宵離別後
何日君再來

佢同梅豔芳仲有beyond 喺強國好多人撐

唔笑你7都唔得，用content farm 做sauce

超級old news

咁唱過梅花嘅藝人都應該封殺啦.

蝗安

歌詞咁中性，點解封殺？

梅花梅花滿天下
愈冷它愈開花
梅花堅韌象徵我們
巍巍的大中華

看那遍地開了梅花 有土地就有它
冰雪風雨它都不怕 它是我的國花

梅花梅花滿天下
愈冷它愈開花
梅花堅韌象徵我們
巍巍的大中華

看那遍地開了梅花 有土地就有它
梅花堅韌象徵我們 巍巍的大中華

以前啲台灣演員嚟香港撈都唔可以唔識講廣東話.

我諗起賭神2喺船上一幕

香港有冇藝人唱過？填海華好似有.

因為梅花係中華民國國花,689都話過自己性格似梅花.

民眾一定有私下聽
據聞福建可以收到台灣電台
於是啲人偷錄再聽

以前老董祖業都係用梅花
佢又咪洗到底

佢成間公司賣畀中共好似

條友真心膠定假膠

鄧麗君80 年代台灣只係被禁過首何日君再來 , 其實何日君再來只係翻唱舊歌, 但反而越禁越紅啊

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

敗家仔
敗晒佢老豆副身家

從來都係越禁越反彈得大

嘉利大廈大火 , 鄧麗君全部 Master 燒晒

用content farm fact check

衰過大6你都講得出
台灣係衰
但鬼國個種衰法係佢認第二，無人有能力認第一

支那唔係一樣都係梅花？

中華人民共和國冇國花㗎